5201314全首

05 432 640
04 640 0242
09 820 25374
520 1314

05 432 680
04 640 0242
09 820 0283 74
520 1314

253 66 0042
064 55430 681
860 00244 00244
55 44 5532

0004 532 640
0008 650 0242
0007 820 25374
520 1314

5201314

一首革命歌要用數字代替就係為咗驚俾人拉
the city is dead

摺埋啦

３ ０６２４７００
３ ０６２４７７０
５ ３４２０２ １３９４２
４３１４ ０６２４
３ ０６２４７００３ ０６２４７７０
５ ３４２０２ １３９４２
４３１４ ０６２４

屌你老母

驚就唔好唱啦

滅聲到咁同投降有咩分別

高質

lz好波，xgdl

唱歌走音五音不全都唱到啱音

幾時有人唱

30009
7940+

一唱就想喊

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber